屌你做人一d堅持都無

最憎d人話無用，狗都識盡忠，狗都不如。

你唔行出黎點知